未訓嘅咪入嚟傾下計囉（297）

頂

我都未覆完！

楚楚

Mama中了

`
```

獨獨

又會咁好彩

去到中途突然啲人話返屋企做

羊架

羊羊啊

料料

點解你又多咗咁多仔女

咁黑仔

埋仔早晨

琴日又係咁

我都想知 我仲要數唔清有幾多個

食早餐未

咁你依家返屋企？
好彩我啲朋友夠懶

幫你推

南仔

揸揸下筆訓著左

佢地好橙比人忘記

再推

搞到依家個個都叫你媽咪

未呀準備煮麥皮

我無架
太多人叫媽咪
好難記架嘛

南南珠

你地似啲貓貓狗狗

新人個個入黎都以為我好老！！！

自推

可摸耳分啖比我食
未食早餐

媽咪

夜總會啲媽咪

無限恥笑！！！

巧耐無同你傾計咁

快快手做完佢

我我我我地依個post好純潔的

承認啦你自己唔記得咗邊個打邊個

呢幾日我都多野做

嗚

做隻貓做隻狗

巧橙 終於得閒返少少

你未必接受到
有次我呀媽食咗啖覺得難食

我無！！！！你屈我！！！！

我要過埋聽日

點解會有人鐘意食煙

其實我本應該要好忙 但係我好洩

我想返屋企
我只係返左半個鐘頭工

生活辛苦

收幾點

煙剷死全家

現實係殘酷啲

肚餓就乜都要食
我唔介意食羊架

加油啊靚仔

咁你去數啦

我冇食

我喊唔出嘅時候有一刻好想試下食煙麻醉下

好肚餓呀而家 羊架係唔錯嘅選擇

之後就⋯

Plus one

4:00

之後星期五就考車了

Errr
我夜晚數完話你知

咁巧快姐

食煙真仆街黎

食咩好真心餓了

有咁多嘢唔食
係都要食羊架
唔健康呀

@羊羊 食咩好

chur
成世人都無要學車既念頭

我食嗰隻溝左少少紫薯粒
佢唔鍾意食

開始打文

我都係 俾女朋友話廢

不過最後無食到

希望一take pass

唔快 好慢 我想返屋企訓覺
放左工仲要去還書

你個反應

叻

漏一個打一下

推比羊羊睇

你唔記得還

自認自己

好臭

又唔廢既
我為香港人著想炸
我學揸車應真係死得人多

食我啦我入得嚟預咗要獻出自己

你得既

又打 你唔好成日打我喎！！！

我開始有
有車牌好似有少少著數

焦慮揸車應該會辛苦..嗎？

是 火車頭

細聲啲
仲要有一本係個朋友到
星期二先見到佢

南仔巧笨

傷身又解決唔到問題

想聖誕揸車出去同fd玩

唔明有咩好食
由細到大都好憎

我唔會火車頭

羊羊咁好 仲點捨得食

How much 1Q

咪就係

300！

吸小啲啦 貴呀

你懂的

你都唔可以做情人

幾個人share 都ok嘅

300再幾個人share?

支持啊
其實學左都無壞
我都會有少少少少想學既
不過唔敢

Yes

咁冇野了

但飲埋杯野 都200落樓

搞掂左焦慮先囉
我諗揸車個壓力都唔細

而家貓貓好返，琴晚睇埋直播都冇咩野

正如你入嚟自爆一樣

南仔要做車神了

打者愛也

最憎火車頭

咁你邊到搵到羊架

咁貴架咩 食到放題既價錢

你好洩 奸笑

下下出黎都要睇住尾班車幾時

考到之後

：我車埋你地

我果個火車頭唔到

媽媽唔愛我地

學咗先無壞
自從見唔少政府工話車牌有著數就想考

柔柔

好呀南南珠

有呢回事?

你係媽咪 要懲罰架

Good morning

唔去大西北

你乖就愛架喇

Last night when you sleep

柔柔靚女

Ok la

[member支持大家[/member]

都要睇醫生穩陣啲
好洩！

又想呃我

開心

唔食羊架了 保護羊羊

We love U

食牛扒算了

我想食

巧有型啊南仔

火車頭到都幾搞笑

寶寶

我好撚柒....

有一啲係

楚b

你即係嫌我？你講多次

愛完又唔記得

膠都費事派

過嚟比我打多幾下

我唔敢

本班車將以荃灣為終點站

自入post 以嚟楚楚講過最有人性嘅說話

join!!!牛扒好味

媽咪老 記性唔好嘛

石燒牛扒

羊羊咁好人 會比你咬啖

係我自己想 突破關口姐

你係媽咪喎

（系統已忽略你的回覆）

我願意呀

廚b

大西北是個好地方

我無

不如我打你先

咩啊 我不嬲都有保護你的

訓撚左12個鐘

正唔正

食完早餐 返去做嘢定hea陣先

出糧食飯

正

正 因為食左藥

攰到pk

你都咁講

我食咗藥都係訓得七個鐘

咩藥

唔知做咩咁攰 可能琴日好chur

：

感冒藥

食完正常好訓得㗎嘛

活學活用

我係住元朗
一句講曬，你係咪嫌我遠

外賣ok?

姨姨威嚴勁啲！

以為你哋食安眠藥

佢會唔會遲啲要跳鈣質舞

呢星期hktvmall igshop加埋買咗成千蚊野俾隻貓，好多玩具同埋佢嘅貓窩，佢貓也不屌望都唔望，想幫你保暖都咁難。台灣買咗六舊水嘅食物又唔鐘意食

可以集集集

Cls公司

跟開媽咪

我愛大西北
對我嚟講好遠
但好多我識既人都住大西北

呢到終於有人肯認自己靚仔喇
大家過嚟J喇

要使好多錢先知佢鍾意咩

hea！

楚楚好好

不嬲都中意大西北

現實還現實
你唔記得

Ok

我好似得浮仔一個侄

一個紙皮箱ko佢

我先喇我講先

你好叻啊土仔

我好好訓

我有份比你食㗎

琴日話對你印象深刻係因為你養龜、蝦、守宮我都想養，除左蝦屋企人都唔鐘意

好喎

我直剷入加州撞死人

紙巾箱都唔玩，又唔鍾意捐窿捐罅...唔知咩貓黎

我成日講大話

我依家去食飯啦，冇食早餐

佢活唔活躍架?

Hea

真 好多好野食

熊仔早

我都話記得

活躍到癲，簡單來講唔鍾意匿埋，要人陪佢先得

埋仔早！

你都係想我咁答姐

我唔係mk仔

快啲認多幾個！！！

我可摸耳走先

得個一啖

咁你肯唔肯剷入元朗呀

早晨

咁比佢上連登

會甩大牙

我成日唔個食咩好

兔兔早

數喇

證據呢

埋埋做乜唔開心

窿仔早

餅餅早晨

俾我打完先准走

但你食咗

無原因 可能因為香港同孤獨掛

兔兔

佢直入元朗

見到我你都唔開心

咁你過黎住我依頭一排

你成日蝦我

出去買

浮仔
土仔
南仔
奇仔
料料
魚b
笑笑
粉粉
名仔
彩英

Okay我收皮了⋯

你成日恰我

你卻在網外看

你迫我食

你邊頭

我咁愛你點會蝦你
你認錯人喎

我係韓仔

好餓

圖呢？

沒有

都無我份

我無你呃人

MK!

我就係諗緊

食緊羊腩

我逼得到你咩

你都係MK

即搵

我毒撚

靠你了羊仔

灰咗

所以我都係 MK點會依家瞓咗係張床度

你係例外

交俾我

錫返

你辦事我放心

好啦

好似剩係去過一兩次

咁同你講緊就數埋你架啦！！！！

屙完屎要訓教
大家晚安～
今晚再見

我三次

做咩無小妹份

仲要唔認 好囉

我都想瞓午覺

又係羊

掛你

你估

我不嬲有效率

冇我

邊個打我

你地下次入嚟帶你地食牛屎

好唔好食

大家都咁上下

你無

柒妹都join

我恰唔到大家嘅楚楚

我也掛你了

觀塘？

你又叫我媽咪 咁樣搞唔掂

今晚

咁...我叫返你楚b啦

明明數左 你好洩

講呢啲 我是自己的

我有份但其他人都有份

幾鮮

不是

馬鞍山

屌我一陣同你講啲野

一時時

咁就最好了
粒腰

你打得最多

也不是

你先無心肝

點煮最好食

精神領袖

都係我地啫

我擺你係個心到記

黃大仙？

無可能你會唔記得一個成日打你既人咩

生炒/炸

今日估既quota完了～

你日打夜打 點會唔記得
點解我個仔會打我

誇張了

你都無心

咁都好呀 要快啲接妹妹陪佢玩

你又話我 日日都恰我

唔估喇

好大責任喎

咁易嬲 一陣話你知囉

教緊你咋

芒西領袖

唔話你你點會進步我都無恰你

又要自爆

你係咪我daddy呀！？零用錢呢？

得閒整啲嚟試下

大家一齊爆

召集所有芒西朋友

你多多藉口
你依家就恰緊 我要喊了

我係你嘅⋯

咁土仔住邊

你搵我我示範比你睇

芒果好食

請講 我嘅咩？

幾時

真 醉愛

有無高汁芒西介紹

10/10

你喊啦我都一齊喊我唔怕你

仔

茅我劣食
好難搵到間高汁

睇你幾時得閒

一齊喊囉 你唔好大我

樓豬要自爆比新人睇架

唔要你你恰我

成日都得閒

浮仔一個都搞唔掂

我想轉職 唔想做自爆師

做引爆師

好

粒腰2

浮仔2.0？！！！

你係最佳自爆師

佢洩

我都想！

好彩依家好咗 比我地恰番

巧多新歌聽

羊羊洩

依排無了

佢水都唔上了

眼瞓
6點先瞓

埋仔次次自爆程度超高

食完Kfc 午睡先

係

我食咗幾間唔太得

喊呀叫你

不知幾乖

Come

加人工未

我依邊就還好啦 唔太差

嗚好兇

不過我唔喜佢了

走了 一陣又比人打

我都出曬糧了

我嗰邊嗰唔太新鮮

又係你話喊

比你發現咗

因為佢唔理？

有冇人掛住麻糬

過黎依邊食

你無喊到
我贏了 你請食飯

你十年ig都唔放相仲好講

你唔好再打我！！！

我成日去TKO搵朋友食飯

因為我講好等佢好返先post野

你睇唔到我喊咗啫

擺相未

唔好走

真！！！！追擊佢！！！！

不要走大鐘即使敲響你別放開手

原諒佢啦 靚仔大曬

叫佢地帶你食嘛

咁等我拎左張紙巾
抹自己啲眼淚先

okay sorly I love rose

自爆到有啲眼瞓

冇人恰我地

叻咗

做曬未啊

咁派你去恰人

大家教精我

我去咗打機

佢打人未?

有！相呢？

佢岩岩打我

=.=幾點deadline

#742有片

我靜係恰佢

唔再係樓豬喇

齊上 齊落 齊共鳴
雖然大家彼此可能有著不同的缺點
或許這些缺點只是「自己睇自己唔順眼」
或許大家成日都有啲任性同埋衝動(包括我)§
但大家憑著堅毅不屈嘅意志
終於可以等到勝利歸來
大家可能有好多負能量
但係大家絕對唔係正撚樣
再一次感謝大家包容

文科？？我加啦

等我打番佢

我就幾時都支持獨獨

塵仔咩事?

我間房同廳個貓砂盆隔好遠下，佢識去但可能佢懶掛

等佢上水先
好似我咁支持你

燒羊羊

我文盲 我又加

慘了浮仔
粒腰

訓晏教都要delay

88

同你唔熟

飯飯

你死喇 佢一定會繼續柯係你間房到

下次會隨身攜帶貓砂盤 太恐怖了

好好食

好想食牛扒

小楚午安

期待
粒腰兔

88畢仔

點解加唔到

88

要喇 唔係臭死你

老墨好！

笑而不語
掛住你了

改左名啊Ching

我中意羊多啲
韓牛最正

改咗咩先

簡稱 韓正

我IG係leolee05052

傾傾下冇啦啦掛我嘅

係未gag黎? 韓正係咩

唔話你知

咁兩樣都加入個list到

因為一直都掛住你

見到你濕曬要掛住晾乾你

要呀 咁食法實肥死我地

食窮我地

你老味
凌遲阿

禾糖尿了

12:00

其實佢都唔係識咗你好耐點解要畀你加？佢對新人有恐懼好正常
唔係個個都好似你咁咁健談一入嚟就社交達人

嗚好惡死
我做錯啲咩

你可以話係gag黎既……
韓正咪呢個。

有你我都糖尿了

打完一舖啦？

真 同楚楚傾計會濕哂

啱啱已經做錯咗

係呀

哇頂 係咪

又肥又窮

咪恰佢

一定係咁一定係咁，塵哥

埋埋

雖然我能力上未必保護啲咩但係
當你恰佢嗰陣我會盡量企出嚟，因為我個樣樣衰過佢眼神睇落犯賤過佢咁你就會掛住打我先佢就有時間逃走

嘩 小妹真係有眼不識支豬

要一齊死了

阿糖阿尿你可唔可以搵定啲呀

你bad bad 冇你份

者者

真 保護樓豬

正常啊
我係周不時聽街坊講呢個支豬個名
仲同大支豬 王歧山 比

絲打我知錯啦，free hug我好無

下面有大枝野收訊號

第一次咁叫

我耐定係聽過咁爽同叫乜春瑩
因為佢哋兩個成日出嚟

一級文物

耿不爽 賣春營

塵仔成日背哂啲廣告

係穩定啊

太多支豬 冇興趣

你要free hug 有陰毛

oran住德盛

哇，我唔係咁衰囉
俾返你派緊既膠先

樓豬未死喎

屌

你有陰毛論

捉錯字

物質文化遺產

德盛女傭，溶入嘉鐘

dum番比你

成日都有

死物

我同意，港姐唔信我

政治達人

筆了
俾多個激光你

個名擔當唔起呀

屌你唔執波

睇戲先 唔傾了

咁港女啦

吹啊

一定係咁

我無錯！

牙籤仲好

做功課未啊

本來就係了

罪犯通常喺做錯果陣 話自己無做錯。

我知

依家做了

邊有咁

攬住一齊食

你唔好再斬我了

yaaaa

依家先做 洩！

cls

帝！

斬槍，放低攻擊性武器

唔c服

去去武器走！

食左藥未

唔想郁

你好洩

我放低得，你唔好犯事就得

Mc中

吹波

事事

嗨

好啦 我地和好

快 啲 去

Yo

拳

訓咗係張床度

你兩個好夾喎

吹 _____

塵仔

hihi

hello

乞u

小楚~~~

？

老墨 依杯敬你的

發緊燒38.3

994

愛你

我要開

1001

未瞓既咪入嚟傾下計囉【298】